有冇人知721 拉左話告暴動個幾個白衫呢家點

係咪無罪䆁放哂

已訓斥

準備緊去美帝做難民

訓斥咗，搭膊頭friend返

種緊西瓜

比人拉果堆好似一早已經有幾條褲係身 係咪都要坐硬 是但交人做野

乜事都無

阿頭走左澳門